改變冷戰中的戀人們(小故事)

驚心動魄動心Game

角色：
P: 撲子
M: 吡吡美
G: 豬豬表姐
E: Eddie

簡介 Eddie嘅表姐係豬豬，Eddie嘅女朋友係吡吡美，不過佢哋似乎發生咗啲事，連吡吡美嘅朋友樸子都睇唔過眼…

(獨立屋天台)
P: 你做乜又咁嘅樣嘅，你唔撚係呀，叫咗你幾多次唔好咁上心！
M: 你識啲咩呀，收皮啦！
P: 唉你次次都係咁，我都慣喇。
…
M: 五分鐘喇，佢都未覆我！
P: 你死咗條心算吧啦，佢一睇到啲唔啱佢口味嘅說話，就唔會覆㗎。
M: Du，我淨係問佢去邊度食啫，佢唔係咁都嬲我呀嘛！
P: 你又係嘅，上次條魚腥啫，係餐廳嘅問題你又喺度向佢發脾氣，咁佢梗係覺得你好無理㗎， 佢受到冤屈，而家仲點會應你機呀，你等單機啦！
M: 你真係唔撚識安慰人㗎喎！
P: 我係慣咗講事實㗎喇，我唔慣喺人哋面前講一套背後又講壞話嗰啲，呢啲咁恐怖嘅人，你唔想聽咪算囉～
M: 我都費事睬你呀！
P: 所以佢咪唔睬你囉…

(另一邊廂)(家)
G: 喂，你個電話響咗好多下喎，你真係唔聽？
E: 唉，唔得閒呀，咪煩我啦！
G: 你又係咁，都冇啲禮貌
E: 男人嘅事你知幾多吖？
G: 至少我思路清晰過你，旁觀者清呀！
E: 你繼續吹吖，窗外面嘅楓葉都畀你吹到面紅泛黃，費事最為呢個世界上面嘅無謂人繼續燦爛盛放。
E: 你呢啲流浪少女又點會識咁多嘢呀！
[十分鐘後]
G: 你好喇喎，你而家嘅青春同時間就浪費咗喺啲好似少女日記咁樣寫完就算毫無意義嘅一生。
E: 你啲日記？
G: 我唔寫呢啲㗎喎！
[E 繼續打機]
G: 亞丁，你知唔知有一個寂寞的心，等到窗外面嘅街燈都熄滅咗，都未等到你一個message
E: 我唔知我咁message咁難等㗎喎，如果係正常人嘅話根本就唔使擔心！
G: 你仲係嬲緊佢？
E: 你識條春咩！
G: 你知唔知道嗰一顆無知天真嘅心，唔知道自己嘅動作已經將自己慢慢咁變成紫色並且將呢個世界，唔覺意染成黑色，當佢知道嗰陣個心已經被一股黑暗嘅勢力蠶食咗變成炭灰色，然後你呢仲要喺度賣弄架子畀啲屎色佢！
E: 唉，得啦，我覆返佢囉，你好煩呀！
E回覆-「點呀你，頭先掛住做嘢唔得閒覆你」

(另一邊廂)
M: 我想落街行下你有冇嘢食想買？我順便陣間買上嚟。
P: 你顧掂自己先啦！(細聲)如果豆沙包有減價就唔該同我喺7仔買兩包上嚟啦！
M: 咁我落去喇，唔使擔心我！
[收到message]
M回覆-「我而家喺樓下個公園呀，你有興趣就過嚟啦，我好痛」
E: (心諗)又借啲意想見我，好啦(甜笑)
E回覆-「畀十分鐘我！」
[二話不說E即刻衝出門口]
G: 喂，今晚天氣轉涼呀，最低得返十度，你…
[話口未完E即刻大力閂埋大門]
G: 成日都係咁，冇啲準備！
[E屋企本身著住短袖短褲，再求其著咗對運動鞋就落去]
[E跑到落去公園]
E: 唔好意思呀，等咗好耐吖？
M: 都唔係呀，你終於嚟喇？
E: 係呀，頭先冇覆你，真係好對唔住！
M: 唔緊要，為咗等一個凹凸同佢吻合嘅心， 即是佢用1000萬年嘅時間移動過嚟，我都會擺定pose等佢插入
E: 有冇咁誇張呀？
M: (甜笑)
E: 係喎唔好講呢啲住，你上次做乜無啦啦怪落我度？明明成條魚都唔關我事，喺餐廳廚師嘅問題！
M: (楚楚可憐)但係嗰間餐廳係你推介帶我去食個喎！
E: 我嗰次點會知道廚師突然失手煮咗條腥魚過你吔啫！
M: 即係證明你冇準備好囉(發嬲)
E: 哇，你啲港女咁講嘢嘅！
M: 你而家話邊個港女先(更嬲)
[二人僵持不下][突然一陣風吹過]
E: (發抖)凍到震呀！
M: 嗱，你就係咁囉，成日乜都冇準備好！
E: 之唔係為咗見你囉…
M: 著多件衫要差幾多秒？
E: 唔好再講喇，你都應該凍，攬住先～
M: 再咁落去凍死你算！(受攬)
[天氣越嚟越凍]
E: 不如返上去啦！
M: 但係人哋想見多你一陣喎～
E: 好凍呀而家…
M: 你問題啫，嗰邊有啲通宵嘅夜市，你咁夜都冇車返去㗎啦，睇下有冇褸買囉～
E: 但係我冇帶錢落嚟喎！
M: 咁我有吖嘛(會心一笑)
E: (溫暖甜笑)
E: 搵到喇，呢件黑色風褸好唔好？
M: 咁凍，抓住啲毛好啲喎～
E: 貴咁多你邊夠錢買兩件！黑色風褸咪可以一人一件囉～
M: 我唔使啦，你著咪得囉！
E: 你知唔知呀我諗返起上次我哋參觀麵包廠，唔小心入咗雪房，困住成粒鐘，好似又係我哋兩個人得一件褸，我哋安排好輪流著，呢啲回憶唔係人人有㗎！
M: 衰嘢唔好再提！
E: Yes Madam！
M決定買下兩件黑色風褸，一同穿著，情侶外套，甜蜜溫馨，在這個夜裏添滿溫暖，彷彿也忘記了豬豬表姐叫她幫忙購買豆沙包。

兩人再度升溫，甜蜜的愛情因為溫度，在寒冷的夜裏，冰封的愛情再度回暖，再度長長久久，那怕再過幾多個街燈熄滅，有冇法使者愛情熄滅，或者在旁人眼中一切只是過眼雲煙或不屑一提， 但是也許因為這次小事，秋天的黃蜂也會因為這個愛情的籠罩，延遲落葉。

街燈熄滅，也許，只是因為…天亮了，路政署既定的關燈時間…到了。
第1章完

作咗個小故事，祝福而家冷戰緊嘅戀人們。

?

冇睇

wtf...

起身就睇到d咁ge嘢

真係睇到眼都突埋出黎

唔緊要，你寫多多我都睇

你寫故定寫劇本呀
好難閱讀
btw, pop子同pipi美

一路寫一路練

bb唔好嬲ok?